香港買手沖咖啡用具係咪到定貴到死同無專門店齊野？

如題， 自己想買hario 系列的野但樂天同Amazon jp 都會有幾件送唔到香港，香港又好似望親都貴唔少，點搞

自己上網搵elf啦。
隔離咁大個咖啡post又唔入去追

唔駛了，我最後自己樂天加亞馬遜買左，
而且行過香港幾間果個po提的咖啡專賣店，
都比網上較為貴，感謝答覆先